有冇google相簿 專家??

將儲左幾個月的相folder上傳，佢竟然計D相的created date同我排列

同相簿本身D相梅花間足撈埋一齊，有冇得揀用Upload date 去排列??

冇
用google想簿一定係咁
一係你統一曬你d相o既date做某一日

我反而想知有冇方法一次過剷成個google photos

邊度有得dl返以前既「媒體匣」app

以前 Picasa 其實幾好用

為cloud而cloud

cloud 係趨勢，但cut咗其他好用嘅功能真係好可惜。

從來唔會用cloud。

唔會助長侵犯私隱既企業

私人cloud呢

佢唔會識跟你分左相簿上傳上去, 你係應該上傳上去之後, 然後用GOOGLE PHOTOS 分相簿

你可以自己喺google photos 度開個相簿先，再upload 啲相上去